天水圍谷

主要為居住天水圍(南北區)居住既巴絲打
有興趣可以按以下Link入Group

會間唔時出黎散下步 食下糖水 飲下野 吹下水
凡入Group者請留意
請多出聲 潛水者會不定期清走

個Group冇左